鄧炳強形容美國制裁猶如黑社會手段 逼我就範大錯特錯

美國財政部上周五（7日）宣佈，制裁11名內地及香港官員，華府稱這批官員損害香港自治，以及香港人的表達和集會自由，警務處處長亦榜上有名，一哥翌日即回應稱有關制裁對他毫無意義。鄧炳強周一接受《香港01》專訪時再補充，指有些人或團體組織，希望透過「拿渣」手法來制裁他們，形容對方是用黑社會方式逼人就範，做法大錯特錯，制裁不會影響到他與警隊對維護國家安全的執法工作。

「做得呢個位(警務處處長)，都無辦法啦！自己同屋企人都被人起底，只好隨遇而安」鄧炳強周一(10日)接受專訪時，以平常心回應被美國制裁一事，更形容自己心情舒暢:「首先對我而言，維護國家安全去執法，我覺得是我的責任，亦都是我的榮譽」。他指因工作遭制裁，並不會抱怨。

「有外國因政治原因而作出一些政治舉措，對我而言亦是毫無意義，毫無影響，亦不會影響到我執行維護國家安全的工作，我亦不相信對警隊有任何影響﹐因為制裁是針對我」一哥提及可能有些人或者團體組織希望透過制裁他，而用黑社會式方法威嚇:「你出來維護國家安就搞你。我可以話畀你聽，如果有人有這想法，就大錯特錯，我們警隊是專業的警隊，我們亦會執行法例，包括執行維護國家安全的法例，不會因為你想用「拿渣」手法，話去制裁我們，去影響我們，用一些黑社會慣用的方法，逼令我們不執法！」

至於制裁會否影響到家人生活，鄧語氣肯定稱:「屋企人都好支持我！」他透露在美國並沒有資產，制裁並沒有影響影到家人，「可能有些銀行服務會不方便！」他透露，自得悉被制裁後，心情舒暢，「預期之內，我會繼續做自己鍾意的事（做警察）。」

美國總統特朗普上月中旬簽署《香港自治法案》，要求制裁損害香港自治、港人人權自由及有份執行《港區國安法》的人士。及至上周五，美國財政部宣布11名中港官員制裁名單，包括特首林鄭月娥、特首辦主任兼國安委秘書長陳國基、律政司司長鄭若驊、保安局局長李家超、政制及內地事務局局長曾國衞、警務處處長鄧炳強、警務處前處長盧偉聰、中聯辦主任駱惠寧、港澳辦主任夏寶龍、港澳辦副主任張曉明及國安公署署長鄭雁雄。制裁措施包括凍結該批官員在美資產；除獲外國資產控制辦公室（OFAC）豁免，否則禁止美國人與他們進行資產交易等。

港府上周六（8日）作出回應，嚴厲批評美國政府對11名中央人民政府及特區政府官員實施所謂的「制裁」，指行為「卑劣及無恥」，「明目張膽及粗暴地干涉中國內政，是部分美國政客為了私利，以香港作為棋子，在中美關係之間製造事端。」

聯署支持封殺微信同TikTok

對付黑社會係用返黑社會手段嫁啦

好嬲好嬲

咁快啲派速龍拉鳩侵啦

支共先係最大黑社會

國際形容港共和黑警猶如恐怖分子 必須切斷其頭目資金供應鍊 予以嚴厲打擊

冇撚錯

強囝話人黑社會都幾客氣人哋美國將你同恐怖分子相提並論啊

傻強 外部勢力 干涉中國內政
幾時去外國 進行大圍捕

咁中國都制裁美國議員喎

仲早過美國制裁

自己係黑社會都以為人地都係

原來呢D叫黑社會手段
我地真係唔夠你熟呀強囝

Agger

美國只係黑社會咁簡單?
誤判得太嚴重了!

黑社會係點制裁人架

同中非個屠村 姦淫擄略 嘅軍閥一樣

鄧 : 你邊個字頭架 叫你大佬出黎見我

人哋真係雖遠必誅

出自呢條撚屌把口特別有趣

樓主貼咁多得五毛先會貼嘅新聞做乜鳩

Trump: 我 Republican

呢d撚人真係要無人機制裁先有用
就算食草都一樣口硬

佢咁清楚係黑社手段既

本身係咩可想而知

BTW可唔可以打格左先張圖

肯出黎證明仲在生未？

點解佢仲未死

諗住比大家笑吓啫

拉埋黑社會同前元朗區議會主席食飯

再俾黑社會做埋議員

我講緊童話故事劇情

美國係黑社會!

而我傻強已經係國際知名恐怖份子

下兩級就係而家都一級制裁 SDN啦

等乞人們啦仆街

黑社會手段出自佢口特別有說服力

元朗渣fit人

同中非軍閥一樣

自得悉被制裁後，心情舒暢，「預期之內，我會繼續做自己鍾意的事（做警察）

有冇人睇完feel到佢其實心入邊其實慘到屌緊老母

冇人覺得奇怪咩
佢完全冇出過嚟

將美國制裁改成721先啱wo

唔知銀行仲做唔做佢按揭生意呢

國際知名恐怖分子 唔係咁易㗎

我現時自己肯就範

黑社會話人黑社會???

未聽過黑社會可以咁樣制裁人喎

咁耐啲相都係舊相

對被制裁嘅恐怖分子冇興趣

唔可以做

邓同志：有啥可怕 ？！没事儿

他透露在美國並沒有資產，制裁並沒有影響影到家人，「可能有些銀行服務會不方便！」

美國無資產真係萬能key黎

黑社會手段對恐怖分子美國佬算有道義

邊個黑社會呀 你黑社會

琴晚先有人講鄧炳強係咪送左中
今日就出番嚟啦

對付啲恐怖分子會唔會開定張枱，沖埋壺茶坐低同你慢慢傾啊

以暴制暴嘛 唔係咩

黑社會應該會係亂槍掃射

呢幾日都淨係得把聲
懷疑係咪真係佢講

黑社會話人哋係黑社會

無銀行户口
無信用卡
無按揭服務
無轉帳服務
無MPF
無保險
無唱錢
無股票
無債券
無基金
無電子交稅

咁又真係有少少唔方便既

哈？聽講同你同一個list 既恐怖分子無你罰得咁甘，點會黑社會咁簡單啊

唔通話屌，洗濕左個頭冇得返轉頭咩

你不如親至出嚟講啦

我亦不相信對警隊有任何影響﹐因為制裁是針對我

明哂
叫人制裁成個部門吖嘛

冇人逼你，但係人地可以唔俾你用美國野，你咪番大灣區囉，番你個祖國囉

黑社會VS黑警毒

signed

人地已經當緊你係軍閥，恐怖分子喇

電腦合成聲

四隻手指指住自己

721 就黑社會手段喇

啲鄉黑用咩手段令鄧小強包庇?

真係逼佢就範咩

懲罰你付大過既衰野咋

佢真人係邊

你前老頂曾經講過與黑社會人士「誓不兩立」。快啲去美國嚴正執法喇

不過你當人地黑社會，人地美國政府係當你恐怖分子呀。

覺呀..佢咁鐘意出風頭

點解唔上中央電視台9UP?

講到黑社會手段邊夠中共西利呀

強哥咁清楚黑社會

佢幾時見過有航母嘅黑社會

重點唔係逼你就範
意義重大先係重點
唔好成日咁自我中心

咁鍾意challenge 不如整個appledailychallenge?! 今個月日日都買一份蘋果g持

黑社會邊個熟得過你

事實證明佢係上面已經講左屋企人係佢最大弱點
等二級制裁個時大家可以為佢嘅新榮耀慶祝

最近地下啲沙比呢11個人執得好乾淨

仲快d 派反黑狗去美國捉人

熟哂，知點應付

人地就唔可以超限戰既

曱甴強咁天真既而家要你收皮 就唔就範wfc

全世界都錯 得你冇錯

咁支那唔撚入澳洲牛肉又點計呀, 柒頭!

咁睇得起自己

黑社會話人黑社會

香港市民形容港共對付示威者猶如黑社會/恐怖分子手段

由你講

咁叻 叫你果3萬隻風林火山去美國捉人囉

早幾日唔係話比美國制裁係一種光榮嚟嘅咩

唔知係邊個國家既黑社會用咁既方式？

美國對付恐怖份子毫不手軟

冷戰味濃

幾時先針對埋三萬隻
好想佢地一獲熟永不超生

果然係夠哂清楚黑社會做事手法姓鄧牛屎佬真係唔同啲

成篇嘢都垃圾

小桃園食飯食上腦
自己係黑社會，見人就話黑社會

黑社會手卷
big 鵝就飯
大醋特醋

推

小強721搵班靚打市民 黑社會

同意

話人黑社會

你越唔驚你就越死得再甘D

雖遠必誅

自己講自己？

14K頭目鄧氏對黑社會手段果然瞭如指掌

中共個運作其實同黑社會無分別

WFC
啞子吃黃蓮

沒人想逼你就範 全世界都想你變本加勵

on 9 當有趣

你分撚到白粉同鹽未呀

講黑社會點夠你嚟呀

好納粹

支持反攻美國

有一個啊巴打

仲要係全球最大黑社會，擁有2隻黑煙航母。

大愛撚會話「對付怪物唔好變成怪物」

行使恐怖主義
縱容下屬殺人強姦老屈
呢種無人性唔配做人嘅生物點會屈服

我淨係想問一個問題：
啲錢轉晒去崑崙未？

721對無人機

佢都識講黑社會嘅咩，佢自己咪係黑社會囉⋯⋯

我唔知！我唔理！

又話光榮

咁灣仔一向你大晒，你玩晒嘛
人地咪唯有用對等最低力量對招

恐怖份子話鳩人地黑社會，恐怖份子話唔會對黑社會就範

美國依法制裁，關你老黑曱甴強咩事

支共係最大恐怖組織

講呢D!!!!!
幾時夠你黑?
獨立調查左721先講啦

美國用中共手段對付奶共狗 , 高招.

仆街鄧 老婆(宏利任職) 幫公安部副部長 孫立軍走資. 孫比中紀委落鑊雙規.

仆街鄧兩邊都好煩, 一方面比美國制裁, 另一方面又比中紀委調查.

正常人心目中，你出聲我就打你，你企出黎我就捉走你，呢啲叫做黑社會

我唔鐘意你唔俾你借我啲錢，用我啲嘢，呢啲叫做講文化

原來係警隊心目中係相反嘅，難怪搞到啲嘢錯9曬

唔該比少少身為港共警察應有既責任 帶隊入美國領事館調査 唔好成日鳩叫

圍poly果陣係咩手段？

恐怖分子嚟

咁黑社會手段你又係最清楚既

一日見唔到鄧炳强上直播，一律當佢送左中/中肺炎

到而家都未係直播上鏡

推
真係好大機會送左中/中左肺炎

一邊收緊香港人錢
一邊幫個獨裁政權打香港人
仲當自己正義
賤種狗

你依家係國際社會係恐怖分子黎架渣傻強

市民形容警察手段猶如黑社會 迫香港人就範大錯特錯

賊喊捉賊

美國🇺🇸太善良，太輕手喇
點夠同hk有牌黑幫比

佢仲瞓緊醫院？唔現真身？

無人迫你
你可以當佢廢up
強強你還有黨啊

支持畜龍掃美領場

咁睇低人呀

"忠誠勇毅"呀... 自己google.

PK鄧 : 超,美國佬夠同膽搭西鐵入元朗捉我咩?

呢個世界上仲會有人黑社會得過你？你狗鄉黑合作wo

其實使乜你就範
服務你啲公司就範咪得

人地當你恐怖份子
你就當人黑社會

PK鄧好熟黑社會，佢講有說服力

721!

打7美國佬. 戰狼3萬大戰美帝航母

仲勁過吳京, 吳京返屋企收皮.

支那仲唔派班狗去捉侵侵

去人報館曬馬唔係黑社會所為？

美國佬心諗 令到你係呢個世界上消失都仲得呀 你咬佢食呀

拉侵侵未？ 佢犯左國安法

N年前流出過中國法律對黑社會定義,有冇巴打記得?

睇黎今次入到肉睇下你敢唔敢入銀行拉人

乜黑社會會制裁人架咩

果條list係收割者名單之一黎

比我就唔忍查美國啲場牌
日日都派人落老麥查牌
再唔係去啲美資金融機構傳媒查牌
唔比佢地做生意

比美國視為恐怖分子的下場會係點

遲啲落去同伊朗革命衛隊高級指揮官蘇萊馬尼討論下美國係咪黑社會囉

咁就要快d派人去美國拉人啦

A字頭...

惡安法又係咩手段 未又係恐嚇香港人

咁仲唔快啲叫你支那主人同黑社會脫鈎?乞求黑社會賣大豆對支那最有利?

幅相仲係攝於殖民時期建築
收皮啦好冇

正式惡人先告狀 哈

驚唔驚無人機斬首?

佢用黑社會手段對付市民個時唔見佢咁講
到美國用超級大國既黑社會手段個時就叫晒阿媽
都幻想到如果警犬對住美軍個時會成隻狗咁

你條錢嘉樂，點同美國鬥

屌 請撚到好似黑食黑咁

黑社會嘅嘢冇人清楚得過你啦 燉蛇

美國國策：do not negotiate with terrorists
美軍：shoot to kill only

鄉黑嘅嘢邊夠你熟

黑社會手段 鄧pk最熟啦

中左武漢肺炎喺醫院？

香港人有幸可以同美國一齊制裁鄧炳強
真係大快人心

你勁啲，用納粹式手段。